屌你老母病左就走啦，仲返乜撚野工

同老闆講「我出一出去睇醫生，等等再返來」
痴撚線，根本就係你班撚樣做壞規矩，博咩？扮撚哂好慘又要做野等人同情？on99

天下間冇腦細係唔仆街，但都要有呢d好同事一齊襯托先完美

樓豬係驚比人炒嘅冗員

我公司有條友病到仆街都唔去睇醫生
成日係公司咳到嘔肺
大大話話都咳左半年有多
假又唔請醫生又唔睇
都唔知博乜

咩垃圾公司連有薪病假都無？

人地去睇醫生其實去見工

做乜遮你

你咪大大聲直接同佢講囉，
就係你呢d人做壞規矩
on99

大大聲過去問候佢啦
一黎比人知佢咁犯賤
二黎比佢知佢做壞規矩

人地先醒 出去hea下 反正睇醫生又唔使錢

咁點解唔直接放一日

屌你，老母病左就走啦，仲返乜撚野工

我同你一樣睇左咁樣

+1

上次病我照返 .. 結果成個 Firm 個個都中招.
我重好似好撚敬業咁返, 每五秒咳一次.

之後老闆講到明有病就唔好返.

以為佢想叫人珍惜親人